食戟G靈 245中文

肯定係比編輯屌佢拖
半集就做起咗咁撚大個蛋糕
要用十集畫大小姐煮嘛

諗緊睇唔睇呢個漫畫